一個月黎2次M

代問
想問有無絲打試過一個月黎兩次，中間大概隔咗10日，第一次正常量，第二次少少少咁，想問咁係咪正常？

睇下係唔係排卵期出血

男人嚟兩次M好正常

兩粒卵子 正常

嚟m有咩感覺？

係咪食左啲太涼既野

我自己算好 唔會M痛 係有啲煩驚佢漏 其他都無乜野